十年都唔食 m記 遇上垃圾世界級系統！！

十年都唔回post 遇上垃圾世界級樓豬！！